{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E700127",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "토파즈 울산점"
    },
    "text": "\"トパーズ蔚山店\\n\n蔚山東区殿下洞283蔚山現代ホテル\\n\nホテルビュッフェ、12:00~21:30詳細を見る、年中無休、144席 / 部屋:2個、最高の品質と新鮮な材料で作り出す多彩なメニューが自慢のトパーズビュッフェ！ 特級調理師が作り出す真心のこもった料理は、お客さんの目と口を虜にする。 広い駐車スペースと150席に近い広い室内は団体の集まりの場所としても最適だ。 多様なメニューは年齢層に関係なく誰でも満足できる。 特1級ホテルサービスの余裕と快適さまで！ トパーズは忘れられない経験をプレゼントする。」",
    "QA": [
        {
            "question": "トパーズ蔚山店の場所はどこですか？",
            "answer": "蔚山東区殿下洞283蔚山現代ホテルにあります。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トパーズ蔚山店の営業時間は12:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、トパーズ蔚山店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "トパーズ蔚山店には144席あります。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、トパーズ蔚山店には2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "トパーズ蔚山店の料理は最高の品質と新鮮な材料を使用し、多彩なメニューが自慢です。特級調理師が作り出す真心のこもった料理は、お客さんの目と口を虜にします。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店は駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、トパーズ蔚山店には広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店は団体の集まりの場所として利用できますか？",
            "answer": "はい、トパーズ蔚山店の広い室内は団体の集まりの場所としても最適です。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店のメニューはどんな年齢層に向けていますか？",
            "answer": "トパーズ蔚山店の多様なメニューは年齢層に関係なく誰でも満足できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "トパーズ蔚山店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "トパーズ蔚山店は特1級ホテルサービスの余裕と快適さを提供しています。忘れられない経験をプレゼントします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 416
    }
}